成日比人當係地產經紀/學生/倫敦金

我做金融業

點搞